[發夢手足注意]Apple A5-A11 chip bootrom expolit被發現

今次呢個expolit係hardware level Apple冇得fix
以後只要popo用呢個expolit就可以攞到你部電話就可以攞曬你入面所有資料
幾乎全線iPhone無一倖免(除咗Xs/Xr/11/11 Pro)
以後手足發夢都係用返傻瓜機好

發夢都係用Xr最好

幫P牌仔推吓

Fuck

Sent from my iPhone

Apple已死

XS爆升

Xs, xr a12
11, 11 pro a13

你個bug係a5-a11?

係

Push

可否講多少少 發現左漏洞?
係咪已經成功有人unlock 到

啱啱換左11

Non techie version:

Any iPhone 8/X or earlier can now be:

- booted to any iOS version, past/present/future, with no SHSH/APTickets

- booted to any OS (e.g. Android)

- compromised by attacker w/physical access, but still requires password (or brute force)for private data

始終需要密碼先拎到資料

啱啱6s換咗11

正..
有機會ipad裝windows, android etc..

“Not "possibly the biggest". THE Biggest.

Congratulations to @axi0mx! Thankfully AAPL eventually patched this - the stuff Cellebrite , Grey key etc base their entire business model on.

For researchers,this is a great boon:Brings back tethered, JB&opens up dual boot, for life!”

呢個硬件漏洞唔會話即刻拎到入面啲資料咁簡單 始終iPhone係full disk加密曬
呢個漏洞最多可以令到Cellebrite呢類公司整嘅工具更加容易去撞你部電話嘅密碼

As soon long you have at least 8 characters alphanumeric passcode your should be fine

唔識就咪亂吹
慢慢睇下留言就知呢個只係用黎JB
係bypass唔到passcode

不過可以容許BF
但只要密碼複雜d又係一樣 no way

未睇推咗先

P牌仔第一個Post
想鳩up引人轉機被hack

多謝巴打解釋
未research清楚就開post實在錯了
不過宜家好多人仲係貪方便用default 6位numeric password
有時直頭見到4位numeric添

個d就自己攞黎
你唔好講部機比人hack
四位密碼真係有人偷望都GG